想搵返張笑尻人既圖

多數係用黎笑尻人刷首抽健檢個時用另一部手機黎影刷首抽部手機而唔用cap圖功能

Samsung GALAXY S4 的眼球翻頁暫停功能真的很贊

想笑個fd 成日影到矇查查又睇到頭已側

嘩 好似抽筋咁

genius